\documentclass{beamer}
\usepackage{beamerthemeshadow}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{./gfx/}}

\begin{document}
\title{Extraktion von Entitäten-Typen aus Fließtext}
\subtitle{Zwischenpräsentation}
\author{Maciej Janicki}
\frame{\titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\frame{\frametitle{Ziel}
	\begin{itemize}
		\item DBpedia: {\color{red}Westminster} \textbf{rdf:type} {\color{blue}Municipality}
		\item en.Wikipedia: {\color{red} Westminster} \textbf{was a} {{\color{blue}municipality} \ldots}
		\item en.Wikipedia: {\color{red}Toowoomba} \textbf{was a} {{\color{blue}city} \ldots}
		\pause
		\begin{picture}(200, 70)
			\put(100, 60){\vector(0, -1){50}}
		\end{picture}
		\item RDF: {\color{red} Toowoomba} \textbf{rdf:type} {\color{blue} City}
	\end{itemize}
}

\frame{\frametitle{BOA-Framework}
	\includegraphics[scale=0.45]{architecture}\\
	\url{http://code.google.com/p/boa/}
}

\frame{\frametitle{Arbeitsplanung}
	\textbf{Gemacht:}
	\begin{itemize}
		\item Download, Installation und Konfiguration von BOA-Framework
		\item Download von DBpedia-Daten (u.a. Oberflächeformen)
		\item Vorbereitung des Hintergrundwissens (rdf:type Relation)
		\item Pattern Search + Feature Extraction
	\end{itemize}
	\pause
	\textbf{Bleibt zu machen:}
	\begin{itemize}
		\item Pattern Scoring + Trainieren des neuronalen Netzwerks
		\item Generieren des neuen Wissens
		\item Analyse der Ergebnisse, \ldots
	\end{itemize}
}

\frame{\frametitle{Bisherige Ergebnisse}
	\includegraphics[scale=0.25]{patterns}
}

\end{document}
